費格遜宣布出山做曼聯領隊顧問

食屎啦死獌狗

我祝你個廢爵中多3次風
再長命百碎，最好130碎先死

咁邊個仲會黎做領隊丫?
大名氣又唔會想有個顧問head住
無名氣又唔會請，老人家一係出山，一係就旁觀者

祝佢再中風+長命百碎

反朗就反朗啦，反物鳩曼啊撚樣

up

順便祝埋王騎中風次數係費sir 次數2倍

第一朗迷咁樣咒恩師

想老費壓場姐 廢事普巴佢地班麻煩友搞事
我諗戰術上唔會比太多意見

可唔可以提前半季執行var啊
4424好難抗衡喎

係呀痢狗今季4424 到咁出面
FA 想送獎盃比痢咪出聲

又拉垃圾猁黎做遮醜布

利記利記 永世做二奶

好過有人二奶都做唔到

樓主又屌皇又屌曼
咁好打

屌朗不屌皇

on9

猁狗真係黑到出面